舞川內負子 #229657 之前唔係撐隻臭櫻雞撐到出撚晒面咩?

喂，屌你老母呀
臭櫻雞做PTGF證據齊撚晒啦
屌你老母唔係話告連登仔誹謗你咩?
咁撚大聲話告連登點撚解我未收到風有人告?
我喺度同你輸賭，你夠膽告連登又告得入，我就去切柒
喂，唔係唔撚敢賭告呀?唔撚敢告就同連登仔道歉啦

Oh sorry, 唔係誹謗你，係誹謗你同臭櫻雞

佢做雞都傳左好多年

圖又冇 文又冇 收檔啦小學雞

自己慢慢爬，我呢個post擺撚明係call人上水同埋開賭

上水啦屌你老母
唔上水即係認櫻雞真係做雞
定係你同緊N條仔同佢玩緊(N+1)P呀?